祈求機會 機會到了 卻沒勇氣把握

有無巴絲同我一樣
當未有既時候就口響響
話如果畀多次機會我 我一定會好好珍惜
全力以赴

結果一直想要既機會黎到 先發現自己真係好廢
完全無勇氣踏出嗰一步

唉

明

I know that feel

Yes 我係垃圾

You are not alone